簡迪算唔算係現今球壇最有紀律的黑人

實力強普巴條nigga咁多
但就樸實無華，又唔會串
人品好普巴十倍有餘

食飯走雷斯數

依單第一次睇笑到

有無單新聞睇下

「佢低調，但係受萬人景仰」這句出自周星馳電影《食神》的對白，正好用來形容車路士的法國中場簡迪。該名27歲的中場球員，好人好事多不勝數，但首度被車路士隊友「爆料」，竟然時常「走數」。

尼高路簡迪（N'Golo Kanté）或許是在英超球壇中，最深受球迷喜愛的球員。球迷對簡迪的喜愛超越球隊之間的界限。以「貼地」見稱的簡迪，曾赴阿仙奴的家中作客，並無半點球星的架子。簡迪的性格大獲好評，但竟然從車路士隊友口中，傳出簡迪的「醜聞」。

車路士的兩位巴西球員，大衛雷斯及韋利安在倫敦開設意大利餐廳，二人更不時招待一眾「車仔」隊友。作為餐廳老闆的二人，指一眾車路士球員經常吃「霸王餐」，尤其是簡迪，「我們經常要求簡迪付錢，但他也會說『你（韋利安）與大衛（雷斯）也是好人』，希望開脫不用付錢，他甚至在我們面前表明不會付款。」他們當然是在開簡迪的玩笑，可見簡迪與隊友的關係不錯。

簡迪與藍軍簽5年新約

另外，車路士公布與簡迪續約5年，直至2023年，有傳他的周薪由原來12萬鎊大幅加至高達29萬鎊。在2016年加盟車路士的簡迪，當季隨即為球隊贏得聯賽冠軍，更當選為當屆的球員先生。在兩季間，簡迪為「藍戰士」上陣過百場，在隊中的重要性舉足輕重。

簡迪指加盟車路士後，使他的足球生涯有更大的進步，「我很高興能夠為車路士效力，我在加盟後獲益良多，不斷挑戰自己，而且獲得一些意想不到的獎項。我十分喜愛這間球會，所以相當榮幸能夠為車路士繼續效力。」

之前上球迷屋企打fifa

都好過普巴好多 la

官網YouTube 柒頭安扮簡迪講果段野

打啤牌出千

唔知，但普巴一定係最閪格既黑人

有冇原文

沒事了

條友打fifa輸唔起

你開post係想讚kante定踩pogba

仲要係利狗fans

多酒肉朋友同個格閪無關連既

我同巴拿馬總統都有幾分交情添

條柒頭冇名氣冇錢既有撚人痴埋去咩

普巴閪格有好多酒肉朋友

其實普巴有咩問題？

冇 魔性澎湃

你想同人駁普巴唔洗拉埋簡迪落水wo

你又知簡迪無朋友？

下 佢講普巴又關kante事？

洲官放火啦

得啦得啦 知你個柒頭吹奏普巴啦

閪人有閪fans

處男簡迪

但你qoute條友完全唔係講緊簡迪

我放左咩火？成日扮受害者

毒撚去食野怕舉手埋單

簡迪bb好得意

打牌出千

下 你唔問提起普巴果個人關咩事
反而問還擊果個
唔係只許抽獌狗水
不許獌狗還擊咩？

同d 閪人有咩好駁
攬住你個閪偶像過世啦

普巴人緣好係真
踢完雙紅會企起球員通道同我利球員瘋狂傾計又攬又盛
其他獌狗唔識做人個個死老豆咁走入更衣室

我講句野你都諗得咁長遠
獌狗幾時轉埋行學讀心
幫我解讀埋我自己點諗

咁你不如自己諗下點解有踩曼狗嘅唔問
就係問個幫曼狗嘅

踩獌狗關我撚事
人地拉你普巴落水 你地獌狗手足咪問左
佢拉kante落水我又唔問得？
你條傻西又唔諗下點解有踩利迷踩利狗既post唔去問？
被害妄想症就去睇醫生啦

可能係唯一一位0 hater嘅球星

早幾日先話我地成班垃圾下游散班吧啦
而家講屌獌狗就話關你撚事
Ching你係唔係俾人hack左ac牙

樓上所有人都係垃圾，咁少事咁多嗲